買2個usj express4用

之前訂左express7逆轉世界 點知啱先就話訂購不成功 之後上官網見express4 standard同小小兵express4仲有貨 諗緊好唔好買呢2個代替1個express7 有無得一日用2個express架

Pish

買1個4就得啦

2個玩到多啲又唔洗排喎

我明白你問咩
可以買兩個
不過minion express 都排好耐 內容無乜驚喜
唔值

算啦滿足下我呢位港女 打下卡

Btw Thx巴打